
                      Qué estupidez sale el tráiler de la película y en la opción donde dice quiero verla da lo mismo que página tan estúpida 
Esto es una página falsa o que por qué no le veo sentido
        
            